P10 أحدث هواتف هواوي
 أفرجت شركة هواوي الصينية خلال معرض عن نموذجين جديدين لأحدث هواتفها لهذا العام ويؤكد الخبراء في الشركة أن أهم ما يميز الهاتفين الجديدين و هي قدرة الأداء العالية وسرعة التعامل مع البيانات فضلا عن الكاميرا المزودة بتقنية والتي تعد من أفضل كاميرات الهواتف المحمولة المطروحة في الأسواق حاليا وتراهن هواوي على نجاح النموذجين الجديدين بعد تزويدهما بشاشات بمقاس و بوصة على غرار أجهزة و اللذين طرحتهما العام الماضي وعن أهم الميزات التقنية للهاتفين الجديدين قال الخبراء أنهما سيزودان بـ معالج ثماني النوى من نوع ذاكرة وصول عشوائي ميغاهيرتز بحجم غيغابايت ذاكرة داخلية أو غيغابايت فضلا عن مدخل لبطاقات ذاكرة تصل سعتها حتى غيغابايت كاميرا خلفية مزدوجة بدقة ميغابكسل قادرة على تصوير مقاطع فيديو بدقة وأمامية بدقة ميغابكسل بطارية بسعة ميلي أمبير  فيستي روأسعد ضاهر 